尋人 利君雅

好似好耐無見佢
有無人見過佢？

好

佢無出現記者會啫
RTHK啲節目仲見到佢